有冇人成日都唔開心

好似習慣咁
冇咩原因唔開心
只係亦都冇咩原因值得開心

亦都好難投入一樣野到

我

我 玻璃心